黑色星期五

開定post啦 迎接黑色星期五
道期而家又跌緊

8分鐘前 ....

巴打 想問一問呢個係咩app

秒聞

美債要爆了 爆了

美國政府爆咗就世界大戰

其實，今年打仗唔出奇

thx